何伯今向高院申請上訴期間保釋 法庭仍未收到裁判官判刑之相關文件 續拒保釋

#高等法院第七庭
#杜麗冰法官
#20200119金鐘
#上訴期間申請保釋

👤何(63) 🛑服刑中

控罪： 公眾地方作出擾亂秩序行為

案情：於2020年1月19日遮打花園有獲批准集會，有大量人羣往金鐘方向行走，被告在港鐵金鐘站B出口作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞。被告於2020年1月23日在家中被拘捕。

背景：於本年1月14日在東區裁判法院經審訊定罪被判處監禁5個月，裁判官劉綺雲拒絕保釋等候上訴。

速報：保釋申請被拒❗️還押

📌庭上法官指批准保䆁主要視乎有沒有強力合理爭議原因推翻定罪而本身刑期不長。本案因仍未收到東區法院裁判官判刑之相關文件(statement of findings)或審訊內容手本(transcript)。基本上沒有充足齊全資料去衡量有沒有上訴理據(merit of appeal)。

又法律打壓

紀錄片 Do Not Split (不割蓆）入圍最後十強角逐今屆奧斯卡最佳紀錄短片。

唔係
係裁判官遲交功課但又唔通知辯方